[1Q題] 動物題

有一日，小明同小強比賽一百米

最後小明贏咗，點解

三頁後開估

有預感係爛答案

冇密你解

因為小明真係跑得好快

依度又唔係J圖post
解乜Q

佢地唔係鬥快
依個思路岩唔岩?

屌你老母

都係等睇答案